葉劉淑儀: 據說有些票站已有工作人員進行分流，安排長者優先投票。

早前為好友陳祖光拉票後，隨即趕赴沙田徑口選區為黨友張柏源拉票，此區選情同樣激烈，票站外人頭湧湧，排隊投票的人士當中不乏長者。

其實今晨我到票站投票時，發覺屬年長人士身份證「A、B」字頭的投票櫃台人數較少，但不少長者卻在票站外大排長龍。

據說有些票站已有工作人員進行分流，安排長者優先投票。在此建議選管會可靈活處理，安排各區票站輪候的長者優先投票，避免他們久候及日曬雨淋。

source: 葉劉淑儀facebook

公然違法

on9，老大撚哂咩

60歲都係中年

上面死圖
文字版:
【澄清 — 不要輕信謠言!!!】
傳言：
網上有好多人話，老人家、傷殘人士可以唔駛排隊「打尖」投票。

事實：
絕無此事！如果大家曾經投票，應該知道進入投票站後，選民按身份證上的英文字母分流領取選票。今早，很多票站大排長龍，票站外只得一條龍，但站內發票枱選民分布未必平均，票站職員靈活處理，只是為了疏導人流。例如某些英文字母的發票枱無人排隊，職員可按情況到站外請相關選民先入內領票。

至於坐輪椅、傷殘人士等，票站職員會特別處理。

票站外的人龍清得更快，人人得益。而最重要、最重要、最重要的是：所有排隊的選民都一定有票投！

選舉熱線：2891 1001
選舉網站：

source: 2019區議會選舉facebook

Fuck

其他人又要日曬雨林，知唔知咩叫選舉公平

公然俾老人家打尖先

Solomon Yue.jpg

據說你全家死曬
據說